msgid "Loading config file completed"
msgstr "加载配置文件完成"

msgid "API initialization completed"
msgstr "API初始化完成"

msgid "Redis connection successful"
msgstr "Redis连接成功"

msgid "Exec TXT2IMG"
msgstr "开始进行文生图"

msgid "IMG2IMG Requires image to start"
msgstr "图生图需要图片来启动"

msgid "Exec IMG2IMG"
msgstr "开始进行图生图"

msgid "Caption Successful"
msgstr "打标成功"

msgid "Lock to backend has configured"
msgstr "设置已经锁定后端"

msgid "URL detected"
msgstr "检测到url"

msgid "Image download failed!"
msgstr "图片下载失败!"

msgid "Exec forwarding"
msgstr "开始进行转发"

msgid "Waiting for API initialization"
msgstr "请等待API初始化"

msgid "Loading LLM"
msgstr "LLM加载中"

msgid "LLM loading completed, waiting for command"
msgstr "LLM加载完成,等待命令"

msgid "Loading Checkpoint"
msgstr "模型加载中"

msgid "Checkpoint loading completed, waiting for command"
msgstr "模型加载完成,等待命令"

msgid "Server is ready!"
msgstr "服务器准备就绪!"

msgid "Manually select model"
msgstr "手动选择模型"

msgid "Backend select"
msgstr "已选择后端"

msgid "Backend locked"
msgstr "已锁定后端"

msgid "Starting backend selection"
msgstr "开始进行后端选择"

msgid "Backend {0} is down"
msgstr "后端 {0} 掉线"

msgid "Backend {0} is failed or locked"
msgstr "后端 {0} 出错或者锁定中"

msgid "No available backend"
msgstr "没有可用后端"

msgid "Backend: {0} Average work time: {1} seconds, Current tasks: {2}"
msgstr "后端: {0} 平均工作时间: {1}秒, 现在进行中的任务: {2}"

msgid "Extra time weight"
msgstr "额外的时间权重"

msgid "Backend: {0} is the fastest, has been selected"
msgstr "后端{0}最快, 已经选择"

msgid "Task completed successfully"
msgstr "任务成功完成"

msgid "Task failed"
msgstr "任务失败"

msgid "Remaining tasks in the queue"
msgstr "队列中的剩余任务"

msgid "No remaining tasks in the queue"
msgstr "队列中已无任务"

msgid "Forwarding request"
msgstr "已转发请求"

msgid "Backend returned error"
msgstr "后端返回错误"

msgid "Backend not using built-in multi-image generation management"
msgstr "后端不使用内置多图生成管理"

msgid "A1111 Backend, not using built-in multi-image generation management"
msgstr "A1111后端, 不使用内置多图生成管理"

msgid "Over maximum retry times, posting still failed"
msgstr "超过最大重试次数之后依然失败"

msgid "Request completed, took {0} seconds"
msgstr "请求完成, 花费{0}秒"

msgid "VRAM OOM detected, auto model unload and reload"
msgstr "检测到爆显存，执行自动模型释放并加载"

msgid "Get a respond image, processing"
msgstr "获取到返回图片，正在处理"

msgid "Request failed, error message:"
msgstr "请求失败，错误信息:"

msgid "Downloading image successful"
msgstr "图片下载成功"

msgid "Selected ComfyUI style"
msgstr "已选择ComfyUI工作流"

msgid "Working directory: {0}"
msgstr "工作目录：{0}"

msgid "Starting image audit"
msgstr "开始图片审核"

msgid "NSFW Detected"
msgstr "检测到不合适图片"

msgid "Image safe"
msgstr "图片安全"

msgid "Backend {0} is enabled"
msgstr "后端 {0} 已启用"